今晚之後 大家記得要判斷

連燈雖然無大台無領袖 運動可以好靈活 但係訊息既真確度就好易比人弄假成真
各位以後見到行動po既時候 請三思

唔清楚行動細節 地點時間 具體做啲咩 唔好衝動跑出去
分辨真假訊息 你我有責

推

其實某程度上fake一次係好事
而家咁多新會然，個個都唔知咩叫上連登，勿認真
今次之後希望大家會判斷過先信你睇到既野，當然大家都玩一次就夠，咪再特登fake自己友

push

啱嘅 大家以後記得fact check啦

幫手推返啲緊要野上水今晚無任何活動 唔好比人玩到我代果班on9仔同各位義士手足道歉唔好比人玩到唔好嬲屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊唔好再有下次喇.....

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

多謝手足
不分化
唔好俾人帶到風向
大局為重
推正面post

希望之後d新會然冇咁易俾一毛帶風向，好事黎由其今日唔算太緊張既一日

大家經一事長一智
真係唔好咁依賴連登
記住咩人都可以上嚟發言

雖然都好唔鍾意d人玩到過晒火
但的確誤打誤撞當買次教訓
始終唔好忘記一毛同汪汪有勢力可以整到大量account
連登好易帶到風向

agger
希望大家收訊息既時候諗多幾諗